總之這幾天放你手上的股票，代表你作為香港人的表態，請投出你一票！

錢可以再搵，把握今日你可以落中共面的機會。

如果mpf有恒指基金 記住轉走

坐緊艇你叫我走，睬你都傻

買牛熊ok?

有資金在股市就係代表你仲信共慘黨囉